［集思廣益］聽朝約咗女仔去街 我個look點執好

洗撚執咩 你咁撚索

借刀

何以見得

雨狗

又係你呀陳生